係我心目中你只係一隻臭雞

以後d乜9女權話唔準話佢係雞可以咁回

係電視聽到臭雞仲以為做緊巨輪

都係廣東話傳神D

咁你最後咪畀隻臭雞殺死囉